我係垃圾

咁多年 一直擺佢係心入面
以為對方都會咁
其實人地一早吾重視你

睇住佢拍拖之後分手 再拍拖又再分手
佢每拍一次拖 我心酸一次
佢每分一次手 我心痛一次

之後再諗到 佢只會為別人而觸動
再吾會對自己有一絲留戀
而佢只會係失意既時候先會搵自己
而我又會二話不說咁出現係佢身邊

好明顯 我係垃圾

吾88